搵車先? 搵車位先?

想買假日車(唔介意泊遠D), 但係買咗又唔知放邊. 係咪求其租住D 貴價車場先? 之後再搵?
如果租咗車場先.(其實有冇得未買車就租定先?), 又唔知幾耐先睇啱心水買車
其實有冇D 車位出租網? 搵嚟搵去都係好鬼分散. 唔知點搵車位.

拍街

假日車就唔好泊街
你一個星期有5日係24小時等抄喎, 好易中
月租場咪行入去個場問囉
私人租位咪上網囉 搵位易都有唔少盤
錢多咪搵地產佬 一般收你半個月租金做佣

邊區？
有錢就解決到

房署場要有牌簿、行車証副本先可以申請。其他私人場可以淨係報車牌就申請得，建議直接去停車場問，始終每個場都唔同規則

大西北屯元天都OK
就係想平吖嘛

搵位易好小租盤喎.

成日入8號仔見到寫$800/月，唔知真假

$800 應該係26位嚟?

唔會掛，果個地點，$800邊有26師兄入去泊

8號仔。係咪朗屏8號? 我有冇搞錯?

應該係8號碼頭

屯元天好大 邊頭？

我去領展場搞都要行車證，個保安恰尻我？

最好天水圍站附近
冇嘅元朗，屯門都得
最緊要平唔介意行路or踩單車攞車

屏山爛地有冇興趣

$800都有？
跪求葵青區有咩平車位？

咁簡單啦 屏山爛地囉
再唔係元朗鄉黑地帶都有啲二千有找嘅爛地

$800係26呀

點止，仲要住址證明呢
間公屋除左名唔租俾你添呀

朗屏8號有車位嘅話你覺得800蚊得咩？
2800就差唔多

每個場唔同要求，我之前租過wilison爛地場，就咁填車牌，唔駛牌簿行車証証明。各處鄉村各處例，其他場就唔知啦

真係要踩單車 到時你唔想渣架喇
頭三個月你就有興致
之後去拎車都要諗一諗 夏天熱 或者落大雨仲仆街

元朗工業區啦，應該有位的

好多場月租要睇牌簿，留副本

咪錶位? 定係鄉黑爛地?

即係邊區先得㗎屌你
唔通住天水圍泊架車喺屯門咩

幾多錢? 係咪鄉黑㗎?

屯門我都唔介意平就得

揸上山擺

唔好玩啦師兄，有架車都仲要搭一程車去攞，不如咪養啦。

天水圍站附近應該有爛地泊，大膽d 行入去搵人問，通常千令蚊搞得掂啦。

$1100/月 石屎地
利申：自己部車都泊係個到

係咪即係聚星樓。行去華嫂冰室條路?

係呀 屏山文物徑停車場

開頭咪肯踩單車/行遠啲拎假日車過幾個月好快無癮 車本身就係帶俾你舒適方便 其實行十分鐘已經好多

2100葵芳多層

其實我本身有部車. 泊屋企樓下.
只係星期六日有需要(身痕)買多部腳車.

新牌未買車同問
如果買完架二手車 未搵到車位咁點算

葵青最平喺咪碼頭爛地？

呢個ok 夠光猛啲車位又夠闊
不過好似無位咁滯

泊街泊爛地上網搵agent租車位

泊街先 但係記得唔好阻到人

碼頭幾錢？
葵芳唔full?
大窩口工廠平？

應該仲有架我成日都夜晚1-2點番到車場都有位剩 建議樓主可以去問下 雖然個車場有啲遠 不過勝在夠平

葵芳多層 每月23號早上8點去排 個半鐘左右買到月票
但好似越來越多人擺街 1月份啲月票 賣左幾日都未賣曬

睇新聞啦，通宵排隊果個呀
個個月咁排

我都買左成年
無撚排過 通宵 最早個次7am去
嗰次排第260左右 total 400個位

係有人通宵排 但有無需要就自己衡量

唔洗通宵架 我凌晨3點泊翻架公司車翻葵芳都只係見到幾丁人

我打字表達得唔好，我意思岩岩查左
發覺有新聞話，排到7彩
Thank bro介紹

但有人知大窩口果頭有咩平位嗎